美帝見到你地班黑衫咁暴力都唔幫你啦

屌你，說好的今日和理非呢？

樓主分化狗 勿理

分乜鳩，你班友真係

講呢啲野把撚咩
躝啦，分化撚

警犬著黑衫都係手足咩

on lun9美國人見到香港人咁樣係會覺得好小兒科

講野無建設 得分化作用

分化閪

核彈都唔割啊 走啦分化撚

block 9 樓主啦

又block多一個
多謝

不推post
blocked

樓主玩分化因住有報應 全家不得好死

不割不分

走啦 冇人留你呀

唔死人就ok

核彈都唔割啊